2017 二級會計主任

想問下有冇人收到vetting/offer ?
4月都無消息

推

我都等緊Offer我有試過打過去問progress
Feel free to add my TG to discuss

等緊offer推 係咪unsuccessful同waiting list先出email?

等緊offer, 推

正常big 4 咩位先可以跳過去?
定係fg 位黎?

其實呢個post同庫務會計有咩分別

聽講已經派左d offer
So nervous

有冇有offer既人上黎解下話 定係有既人唔會上連登

唉 好心急

等到2046 不如快d殺左我

打去問佢話unsuccessful果d出左email
但呢度無人有email

即係無email = waiting list / successful?

果個人既講法係咁
但依家無人有email就真係唔知可唔可信...

痴撚線都唔知咩玩法 successful都唔出email玩掛號信 玩驚喜啊？

你問咗係出掛號信？

話陸續出緊掛號信

Vetting / offer?

Vetting 果d手續(e.g consent form果d) 唔係interview前搞掂左架喇咩？

我指 份GF200 (查三代） 果啲Form

要架咩？我哋又唔係紀律部隊

屌waitlist

AOII 無GF200 (我年代)

Same here
岩岩出左email for waiting list

會唔會可以知道排第幾？